男仔英文名叫sky定zero好

正皮 sky
負皮 zéro

Skyzero
Btw 點解你可以諗到啲咁中二既名出嚟

兩個都好柒

雖然投唔撚落手
但負評都係要比的

改返啲正常少少嘅好唔好
你唔好叫 one two three

叫tom peter ben咪算

叫fupei

叫cokezero吧啦傻撚

太普通

D名幾型

考慮下Hunter或者啲字母名：K,V

識唔少ck同kc 冇個性

zero jj

Oreo

咪咁啦 見到呢啲名唔使見你個人都知你鳩下鳩下

zero

你想像下張柏芝叫鄭伊健做Zero哥哥就知邊個惡頂啲

叫stupid仲好聽

果然係壞男人
Btw中學有個師兄原先叫sky後黎改左叫zero

叫skyro / Zey

有男同學叫SKY
有女同學叫ZERO

skr

兩個都型